---
title: Rapat panitia diskusi publik cermin
date: 2012-02-09
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_09_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin-1.jpg](/uploads/200px-Februari_09_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin-1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat panitia diskusi publik cermin

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:30 WIB - 21:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti)
* [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)
* [Ampi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ampi)
* Richi
* 17 orang panitia 

**Ringkasan** : 
* membahas teklap diskusi publik cermin
